有冇睇過嗰段扮銅鑼灣站爆炸片？

廠景
金百利

俾大陸人睇

假撚到震

有人叫1，2，3

Juno 新戲大家記得捧場

係咪Juno 套戲個景
佢好似喺唔知支那邊度搭左個銅鑼灣景

係？

啲藍絲幾時會攞邱禮濤套拆彈專家場紅隧嚟Fake 人？

【風林火山】佔地6萬呎1:1搭出銅鑼灣 Juno︰呢度會有大量爆破戲

即係fake news sorry